(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (68)

lm

喺吹水台？

大家會唔會搵唔返

我覺得搬返去會好啲

搵唔到 啱啱蕩失路

咁依家係喺呢到定有新post？

瘋狂refresh緊感情台

靠你開

牙官開啦
一係就五寶開返